% per compilarlo "latex progetto" PER 2 VOLTE!
% per vedere il risultato "xdvi progetto"
% per stampare il risultato "dvips progetto"
% per convertirlo in PostScript "dvips progetto -o"

% QUESTO PEZZO NON DOVREBBE ESSERE MODIFICATO

\documentclass[12pt,a4paper,oneside,openright]{book}
  \usepackage{packages} % inserisce tutti le macro necessarie per il funzionamento
  \usepackage{frontesp} % questo file non va modificato

%Accenti: 
% \`a \`e \`{\i} \`o \`u        Usare questo in perche', poiche', finche': \'e
% oppure inserire il pacchetto \usepackage[utf8x]{inputenc} nel file packages.sty

% LE FIGURE VANNO INSERITE CON ``\includegraphics[width=xxxcm]{file}'' 
% SENZA ESTENSIONE ALTRIMENTI NON SI RIESCE AD OTTENERE IL PDF!!!
% per convertire le figure (ps o eps) in PDF usare 
% epstopdf --outfile=pippo.pdf pippo.ps


\setstretch{1.3}  %interlinea, mettere 1 per singola da usarsi per le bozze!!!

\begin{document}

% DA QUI INIZIA LA PARTE DA MODIFICARE PER INSERIRE IL PROPRIO LAVORO

\title{Questo\\[5mm] \`e il titolo}  % modificare opportunamente
\providecommand{\autore}{PINCO PALLINO} %  modificare con il nome dello studente
\providecommand{\principaladviser}{Chiar.mo Prof.~E. RONCHIERI}  %relatore
\providecommand{\firstreader}{}            % lasciare vuoto
\providecommand{\secondreader}{}          % lasciare vuoto
\providecommand{\annoacc}{2014-2015}
\providecommand{\corso}{\uppercase{Economia}} % corso di laurea in ??



% genera la prima pagina

\titlep

% indica l'inizio della parte introduttiva
\frontmatter

   \input{ringraziamenti}
   \tableofcontents
   \listoffigures
   \listoftables
%   \listofalgorithms

\clearpage

% indica l'inizio della parte centrale
\mainmatter
      \input{introd} % modificare opportunamente
      \input{cap1}  % modificare opportunamente
      \input{cap2}  % modificare opportunamente
      \input{cap3}  % modificare opportunamente
      \input{cap4}  % modificare opportunamente

% da qui in poi \chapter genera un'appendice
\appendix
\renewcommand{\chaptermark}[1]{\markboth{{\appendixname}\ \thechapter.\hspace{1em}#1}{}}

      \input{app1}  % modificare opportunamente

\clearpage
\addcontentsline{toc}{chapter}{Bibliografia}
\bibliographystyle{abbrv}
\bibliography{public} 

\cfoot{\emph{Finito di stampare il \today\/ utilizzando \LaTeXe}}
\end{document}





















